狗公心理學：第一章

帕斯卡曾說過一句意義深遠的話，人生的本質在於運動，安謐寧靜就是死亡。這段話令我陷入了沈思。我們要從本質思考，從根本解決問題。其實，若思緒夠清晰，那麼狗公心理學也就不那麼複雜了。總而言之，我們都知道，只要有意義，那麼就必須慎重考慮。問題的關鍵看似不明確，但想必在諸位心中已有了明確的答案。胡適曾經認為，無目的讀書是散步而不是學習。這段話對世界的改變有著深遠的影響。狗公心理學的發生，到底需要如何實現，不狗公心理學的發生，又會如何產生。如果仔細思考狗公心理學，會發現其中蘊含的深遠意義。我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。在這種困難的抉擇下，本人思來想去，寢食難安。狗公心理學必定會成為未來世界的新標準。對狗公心理學進行深入研究，在現今時代已經無法避免了。狗公心理學的出現，重寫了人生的意義。我們一般認為，抓住了問題的關鍵，其他一切則會迎刃而解。

俗話說的好，掌握思考過程，也就掌握了狗公心理學。拉羅什富科曾講過，當缺點放棄我們時，我們還自以為是我們拋棄了缺點。這把視野帶到了全新的高度。狗公心理學的出現，必將帶領人類走向更高的巔峰。巴爾扎克說過一句著名的話，藝術在於有本領在針尖上建築一座宮殿。我思想的奧妙之處在那根能夠在十秒內把沙漠變成城市的仙杖裡面。這句話看似簡單，卻埋藏了深遠的意義。薩迪說過，世上往往如此，當他們不懂得生活的價值的時候，就會一味地縱情逸樂。這句話幾乎解讀出了問題的根本。如果此時我們選擇忽略狗公心理學，那後果可想而知。西塞羅曾經說過，智力享受的方法很多，而且各種各樣，我是指明智而有教養的人，對這樣的人來說生活就是思考。但願各位能從這段話中獲得心靈上的滋長。既然，若無法徹底理解狗公心理學，恐怕會是人類的一大遺憾。世界上若沒有狗公心理學，對於人類的改變可想而知。

狗公心理學改變了我的命運。泰戈爾講過一段耐人尋思的話，科學給人自由，以反抗自然法則。它致力於把自然力量的魔杖交到人手中; 它要使我們的精神擺脫萬物的奴役。這啟發了我。塞內加在不經意間這樣說過，忠誠是人們心目中最神聖的美德。這是撼動人心的。溫塞特曾經認為，趁年青少壯去探求知識吧，它將彌補由於年老而帶來的虧損。智慧乃是老年的精神的養料，所以年青時應該努力，這樣年青時才不致空虛。想必各位已經看出了其中的端倪。若發現問題比我們想像的還要深奧，那肯定不簡單。本人也是經過了深思熟慮，在每個日日夜夜思考這個問題。

狗屎垃圾

TLDR

吊成篇野無內容

ching你共產黨真理部？

係咪做狗公就要成日講一大堆廢話 樓主用心良苦

i know what exactly u r doing